劉穎匡：點呀人生夠精彩未？ 楊岳橋：屌你啦

仲識講笑都係好事嚟

笑唔出

點解野豬走入監獄都冇人 call 漁農署

要坐監先大和解

算啦,

楊岳橋好似為呢句說話道過歉

野豬有心過大部分人, 真係有去探監

以後唔叫佢gmail, 叫返email

佢地都大和解
我地係咪應該更團結
抽少D水先

佢條仔嚟

你講到個個都可以探咁

是咪講緊左邊個位

立場姐同佢初選啲負評多到一日應該收集到1000個

老老實實楊岳橋要入荔枝角
入面班手足應該開心到癲
到時日日指住佢大叫「OverMyDeadBody」
又質問「依家人生精唔精彩呀」
希望佢哋唔好玩到咁盡😭

苦口婆心

好似去咗赤柱單獨倉我寧願佢係大倉比人串下好過單人倉